八十萬都唔撚叫多人？

凍到閪咁，周圍都係狗，大數據預估得60萬

最後有八十萬

咁都唔撚叫多？ 香港人 你地其實真係好撚勁！

仲有之前d 狗次撚次都射TG,會嚇走d 打算帶埋d 有家室既人

仲有，半年了，成五千人被捕、被自殺，仲有去咗台灣嘅...

八十萬都好多

二百萬人遊行嗰次係送中條例未撤回、有好多游離分子加入，但一撤回，嗰班人一見唔關自己事就唔出。

真